有冇巴打為夢想試過窮到幾乎要乞？

而家捱緊，捱出頭，或者放棄左都可以講下
激勵或者驚剔下世人